{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014615",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 라온제나펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約人数を超えたり、ペットと一緒に入室したりする場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えたり、ペットが許可されていない宿泊施設に入室した場合、払い戻しできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用に対する払い戻しも運営ポリシーに基づいて決定されます。 次のお客様のために決められた時間に入室して退室してください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を持って損害賠償を行うことができます。 客室で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様にご迷惑をかけるような放歌高吟または娯楽はご遠慮ください。 宿泊時にバーベキューパーティーを楽しむことができますが、炭火バーベキュー施設を利用する場合、2人から4人までは1回に20,000ウォンの料金がかかります。 また、ペンションでは家庭菜園が利用でき、広い川沿いで水遊びを楽しむことができます。 朝は静かな川沿いの美しい風景を鑑賞することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超えた場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "予約人数を超えた場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、何が起こりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合、入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することが禁止されている宿泊施設ではどうなりますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することが禁止されている宿泊施設では、入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用に対する払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用に対する払い戻しは運営ポリシーに基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間を過ぎて退室した場合、何が起こりますか？",
            "answer": "チェックアウトの時間を過ぎて退室する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を使用した際に毀損や紛失があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用した際に毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を持って損害賠償を行うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や肉の焼き物はできますか？",
            "answer": "客室での炊事や肉の焼き物は禁止されており、持ち込みも禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での娯楽は何が禁止されていますか？",
            "answer": "宿泊施設での放歌高吟や他のお客様にご迷惑をかけるような娯楽は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭火バーベキュー施設の利用料金は2人から4人までは1回に20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では家庭菜園や水遊びが楽しめますか？",
            "answer": "宿泊施設では家庭菜園が利用でき、広い川沿いで水遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "朝には何が楽しめますか？",
            "answer": "朝は静かな川沿いの美しい風景を鑑賞することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 622
    }
}